開心速遞(345)

lm

大家姐唔知好返復工未

有呀
你睇吓娛樂新聞啲cap圖

而家集集都垃圾
自從炒咗人之後就變得唔好睇

無綫疑秋後算賬 驚爆《愛回家》編導亦遭革走

炒左邊個？佢負責過邊集？有咩名作？

唔好睇起碼都話比人聽點唔好睇
劇組會mon po睇到有咩意見
一句無聊想編劇點改善
的確有班一邊話無聊一邊j女嘅人
其實佢地睇開心速遞做咩
呢套始終係劇集 要j女睇東張西望三日兩夜是非精囉 個個節目都塞埋啲唔識做戲個樣又假嘅女做咩

個個話無聊 我反而覺得劇組為咗唔無聊夾硬寫啲好極端嘅情節
不如編劇唔好諗咁多 寫好啲劇情先 搞唔搞笑 反唔反cup係其次

又點啊，又搵返上年既新聞出黎嘈

有睇開嘅都留意到質素自從嗰次之後直線下降啦
唔係淨係我講

Candy回顧

她和3E中學就已經是同學、「好」朋友
(最初設定比3E更樸素？)

化妝的執念

被Bonnie教主下令卸妝

被金城安卸妝

白髮女鬼被大家姐揭發

開始挑戰Venus島大第一女神的地位

Full Gear Candy實力有幾強？連閱女無數的送水輝都起痰！

似乎她近來終於悟出現Venus的弱點在下三路

所以她的研究志向應該是改造棉花的基因......

令戰衣可以儲存女性散發的荷爾蒙

講真我唔覺編導有咁大影響力
主要原因係編劇乾塘，同埋一星期七集

唯一走咗嘅編劇臨走寫咗集話打死晒啲曱甴

Well noted

其實係炒咗編導，唔係編劇喎
編導係影響鏡頭，演員嘅表達，及整體風格
但係唔關橋段事喎

《愛•回家之開心速遞》周一至五平均31.5點，今次報告該劇收視更上一層樓，周一至日播映7晚其中6晚收視超逾30點：周一(10日)晚31.9點、周二(11日)晚31.5點、周三(12日)晚30.8點、周四(13日)晚32.3點、周五(14日)晚30.8點和周六(15日)晚30.5點。周四晚收視32.3點更追平了2019年6月24日歐陽震華客串首集第606集收視32.3點紀錄。

話悶嘅多數係即討先忽然出現，而且唔用不推文回覆

安凌無敵

香港導盲犬協會指《愛‧回家之開心速遞》第794集部分劇情有醜化導盲犬之嫌

又係嘅，應該交代翻果隻係假導盲犬

唔係今次單嘢根本冇可能咁高喇
冇咩好值得打飛機
這集對比起其他安凌系列根本唔合格

注意到通常嗰集劇情向就比較多人話悶
就算嗰集橋段幾咁豐富都好

果集真係好垃圾

而家3E家居look成日都係著hoodie
兩姊妹劇情多左阿水鬧3E果陣拉埋佢件衫頂帽然後3E傻左咁企係到
上次情人節果集和今日都係咁

不過咁都追平到Bobby嗰集
好多觀眾都期待久違既安0

我覺得安凌已經唔會超越倒巴打失戀了果集
果時係最巔峰

我都好鐘意港女安個集

仲有兩次Ocamp！

咁垃圾咁你咪唔好睇囉 又冇人迫你睇

我覺得編劇可以拎返以前受歡迎嘅集數做續集
例如
-新一屆麻雀王大賽
-威龍秘密網2
-港女安2
-新道德訓練營 etc etc

我相信好多人都會期待呢啲劇情
編劇加油

編劇唔駛諗，一定係行政部最大野望：接龍水運會

肥蟲出道二十五周年暨TB Club紀念
島大女足vs男足

繼續發神經

-新一屆麻雀王大賽
敢威與大陳爭奪慈善賭王之位，欲在公司尋找拍擋，後探望啤啤時發現3E有超強記牌能力，隨即傳出3E是敢威新女友，同時亦傳出實習生李莫仇是大陳契女......

-威龍秘密網2
威龍秘密網x姬不可失x夢資源：
威龍Matrix （所有成功註冊的人將被隨機分配一個威龍現職員的身分）

-港女安2
Bonnie等人對於孕婦體驗的結果並不滿意，決定從基因層面改造眾男生......

-新道德訓練營
譚家籌備新一期訓練營，試用能回到過去的黑科技，親身接受聖賢教誨，卻因袁球溫文爾雅金城安皆有急事找譚家而闖入，意外回到石器時代......

我曾經試過寫一集關於肺炎

個集真係覺得人生有一個咁既朋友係好難得

咁都第一 安凌集數倒數第一就差唔多

我連法證先鋒已經開始播我都唔知

東張咁低

法証差評

法證除左1，2之外其他兩輯都唔好睇

37會唔會太誇張

法證咁高？
但係唔覺有人講喎

丁有燁史上最高智商出軌vs法証三姊妹
神探大家姐
驗J官二妹
科學鑑証三妹

帶住前兩輯光環再加老戲骨客串係會引到啲人嘅但都係一個單元咁大把

東張西望繼續用收視率打飛機

仲睇東張西望

長歌播放率繼續直線上升

terry受苦受難篇

這個爸爸真太冷？
梁志賢編劇

抬高失手

終於唔係女人被人迫生仔

揸電單車啦

呢個Kelly 成個Icy咁

Kelly?

呢條女邊個黎 好有味度

明知Terry柒仲帶佢去投地

邊個係kelly? 以前出過？

垃圾清呢

好似湊仔多過拍拖

命格相沖

Kelly踩得好辛苦

幾淫

丁子田？

唔係親生仔

應該係

同垃圾清差十萬八千里

個kelly咁老相
還我垃圾清

kelly

條女幾正，叫咩名

凡事有正
就有負

阿清Terry, 缺一不可

Kelly真名係咩

咁大隻會唔會咁

Terry 幾識玩

威仔肯定為咗自己而犧牲自己啲仔女

就黎骨折 入廠

群姐

群姐碌都奶野

好可憐

Anita
會唔會係鋪TA

垃圾清 同 Terry 命格先係最夾

坐裙著到咁

Max暗中幫返

丁子田，老翻朱智賢

火人...謀殺呀

賤婦人

二太會唔會低估左威仔

果隻老雞，吊高黎賣，襯後生出多d j圖啦！

垃圾清冇 續約直情人間蒸發

潮生個廣告係咩事

賣保健品品牌

好長

拍得好膠

好耐啦

終於再出現cafe談心

Terry真係好天真

蝦殼都唔識mok

咁好死

屌好想terry黑化返

湊仔

連殼食啦

又光豬出去？

威仔諗住咁樣叫補償到terry呀

你都就死，梗係對你好啲啦

威仔乜都唔記得

最平外景

威仔仲賤過淫根

經常喺嗰度取景

大小姐太清楚大龍生

玩完仲有得屌閪

爸爸幫手約女去酒店

有閪屌

威仔真係一個大仆街

一擊即中

結婚可以慢慢黎 扑野就要即刻扑

識唔識𨳒？

屌terry幾時可以黑化返

咁快就扑野

Terry其實知唔知點樣生仔

推個仔入火坑咁

賓周都損

加多d油

掌上壓

want to 扑kelly

會唔會最後生金鼠係大小姐

練掌上壓

識唔識扑野

咁拎terry精子做人工受孕唔得咩

條女識做主動㗎啦

會唔會係Max來救佢？

替手

呢間咪係垃圾清同馬榮嗰間

酒啊

喜劇唔使

阻人扑野。。。

我要阿清

Terry突然咁想生金鼠

Terry:我想扑野呀

燒春袋

九叔！！！！

九叔

明明阿清同terry最襯

一齊剝蝦食

算威仔有返D良知

Terry係咪真係識扑野
定以為一齊訓就有仔生

幾好

阿清做咩走 無睇好耐

播長歌果啲集數通常悶到嘔

好掛住阿清

即係點
點解唔使要佢生

上酒店果陣重以為威仔都想參戰

扑埋先走啦

聽晚

乜春呀聽日

唔識剝蝦殼 係咪暗示黎

cls

其實terry呀威某程度都係香港父子的部分縮影

如果呀清仲喺度就好

阿清比cctvb踢走之後去咗邊

以為打茄輪有仔生 Kelly出去搵人扑俾帽佢戴

聽晚嗰集正

咁就想幫威仔洗底

聽晚正

呢種思想要大力推廣啦

次次都最尾洗白威仔

爸爸，我都想生金鼠呀

Terry諗到點幫大小姐，唔係又係舖路吖嘛

有冇人留意到凌凌個樣
好似安仔個BB嘅爸爸係佢咁

淫根仲珍惜幾個女 威仔淨係諗自己啲仔女點先會對自己好啲
之前有一集體驗兩個唔同家庭幾好睇
如果威仔同淫根交換靈魂會點

酒店景唔拆 隨時有得用

威仔識懸崖勒馬都算係咁嘅
不過距離洗底仲差好遠囉
其實威仔最後要洗到咩程度都好考編劇功力
洗得太勁又唔現實太BBQ feel
但唔洗的話龍家線又寫唔到落去

但淫根之前先偷利是

仲有少少良知掛
驚Terry真係會出事
或者覺得咁樣迫Terry同個三唔識七的女人生仔太仆街

偷利是這啲比起威仔果啲好小事喇

唔好迫terry啦
迫我

最多咪孤寒唔會要你好哋哋要你嫁俾個你唔識嘅人掛之前綠水淫根都好嬲好錫阿水㗎

安仔聽日係咪諗住喺廁所生仔

如果呀清仲喺度，係未寫佢地輪流觀摩阿爸四太/舅父Icy/阿哥阿嫂學

鋪路老點大小姐
家姐啊，我聽講呢爸爸最近

謝xx離開咗mandy，都係要做返雞或/及飯盒嘅角色

我記得有個宣傳片，黃浩然讚在真空袋內扮死屍的演員，就係Mandy
搵集等Terry致敬下佢

一直以為佢係法醫嗰啲主要角色 原來都係單元角色 請假咪得囉洗乜跳船

大醬園都見佢「打醬油」

Mandy做過至少三次律師角色
果然係要去讀法律嘅命

連登仔同香港啲老細一樣架
有時咁啱得咁橋 劇本好演員好 拍過一集特別出色就要求集集都呢個質素
chur到飛起

武漢肺炎效應

法証快D開返個file調查下博思，根本得阿水收到個whatsapp証明Mandy冇事
但係上次Jenny同Max一齊都同時收武士whatsapp

得嗰6年有咩咁值得講,
依行大把人都係咁啦

(我都分唔清自己係咪針對佢先咁樣覺得)

聽日講安仔生仔？
係唔係同00生㗎？

冇睇預告，邊幾個男生有份體驗？

安0壯

想像生仔呻吟不期然想起佐治

唔知新威龍間鉅記會唔會執

可能會變咗巨記
搭咗景出來唔好嘥
但雪雪雪招牌可能唔見咗

咩事

以後個cafe唔會有雪雪雪喇

咁由宜家開始，係咪唔會再見到啲演員要一路食蛋卷一路講野呢？

之前不斷同人講話要拍法證4 原來就係去拍死屍

唔會俾人呃話個角色好重要㗎
對於推動劇情好大發展㗎
角色戲份好大發揮㗎 跟住就咁跳船掛

其實佢有冇改到名，啲報導又用返舊名

又跟住愛回家去派口罩

冇追，不過好似聽到有一幕陸詩韻同個女人嘈，都係佢？（佢係小三）

尋晚未睇，今日都睇唔到

我成日都會用佢做例子來證明tvb爛極都永遠係第一大台，愛回家嘅影響力同入屋性始終完勝其他電視台或者網路平台

佢係hktv嗰陣，有女主角做添，有人理？
咪又係入嚟選港姐，雞/飯盒做起，做大小姐跟班先有人識，走出咗橙不忍島仲唔返去，咪咩都唔係囉

不過我都係唔明點解幕後玩家同黃宗澤嘅床戲cut咗嘅

老是常出現

咁真係好怪，咁痴法一定係有上頭安排，但係佢又一直無返劇組嘅跡象
係未管藝員的部門撐佢，但製作部門ban佢？

改左又再改返

Jessie之前消失左幾耐

Bonnie

島大都係得50蚊粒鐘

大學線所有女出哂黎

個比喻非常好

好靚女

咩毛

之後成個月都舒服

咩毛 咩漬

咩跡

咩裝置

震蛋

咁高科技

遙控震蛋？

女權

譚家收埋噤多高科技野

頭髮，牙膏

絕世好bra啲fd

出VR算啦搞咁多野

On9女權劇情

最女人有幾辛苦呀。可以揀唔生仔㗎啫，𢦀鳩

3e對腳

3E讀博士都咁得閒

3e個look

今集好一般，唔好笑

Etv???

唔食藜麥食Bonnie得唔得

大把女人唔戒口啦，攞嚟講

真

金仔

2條女又唔試下做男人

金城安個仔金仔

好無聊，我係女都咁話，好煩膠

佐治著運動衫

牙孝

孝國兩條友專出來搞笑

之前收兵時出過

想同佢打波

做毒撚先最慘

少少野自己拎啦
成日使人唔使本

阿孝痴線佬

個問題係3E Bonnie佢地自己都未生過仔

實際上唔係兵 根本無人理

明明大學時好多女都自己落手落力

支持男子組忍埋佢
三日之後有人洗廁所

大學線有其他劇情好嘅
但成日覺得呢啲價值觀太奇怪

直係好無聊咩？我覺得都ok喎，雖然條橋老土左啲

床褥都好應該兩個女仔拎得到

template:

成日都覺得拎生仔黎話女人好辛苦就黑人問號
你最多咪生兩個頂到盡2年，依家又唔係要你一年一個生足一世

最重要係，佢地自己都無生過

呢集好戇鳩

其實唔生都得

香港地d女仔係全世界最幸福

好悶

咪係 又冇人叫佢一定要生

無得咁計既，辛苦就肯定辛苦既，不過有班女攞個肚黎r特權就仆街啦

屌男人唔幫咪唔幫囉 老奉咩
生仔當然係辛苦，但男人搵錢唔辛苦? 編劇真係好on9

淨係可以上網賣相同放即影即有入夾公仔機賺錢已經贏撚晒啦
後生仔淨係可以打牛工

安仔好好戲

Bonnie 今集好S
好正

生完女人身體機能，骨骼會差好多，下面肌肉會鬆左好多。如果開刀，條疤痕就一世喇

PhD通宵溫書？

好on9

痴線嫁3e

3e真係做死一世老孤婆cls

正到仆街

Deer email賣相賣到上樓

俾3E咁撞入我間房
我一定會狠狠教訓佢

好淫呀

兩個木咀

你2個扮男人餐餐出街食都比錢再講喇

唔準射

腎者之石

腎石

腎者之石潮文召喚

希望整返集，要班女權撚感受下男士之苦

唔靠得男人架，好多女人婚後都要出番嚟做

好嘈

召喚潮文

Bonnie好可愛

男仔都會有假性懷孕o架咩？

好撚無聊

做乜撚

無可能，cctvb女人話事

重點係唔生咪得
講到女人成世都大肚咁

好撚正經咁講男人會大肚

公主抱bonnie

乜安仔嗌咗咁耐

安公主抱個下bonnie

Bonnie比人抱起個陣好開心

仲偷笑

樂易0、真姐、魚泳生

哈咩哈咩 哈

做兵同女神，又吹奏港女

bonnie完勝三姨

唔通成世大肚咩

無人會揸槍逼人生仔

點會反cup佢地認輸

咩價值觀

又要政治正確

成班後生女同我講大肚好辛苦有咩用
大肚婆嘅權利關你班o靚妹撚事麼

賣咸相賣到買樓又唔講垃圾編劇又吹奏女權

所以無線劇女人特別叻，男人特別蠢又自大又衰格

洗Venus尿尿的地方

我冇生我唔知，係來m真係好痛苦唉

女權又嬴

睇完呢集覺得男人真係慘過女人好多，總被欺壓

今集搞乜鳩

這集堅係好廢

編劇係女人

又想屈香港男人做女人奴隸合理化，男人一生出黎就要服侍女人？得香港先咁痴線

又嚟金剛門

好無聊

社會對男人既期望高咁多又唔講?

切左個子宮就冇m架啦
當剝牙囉

聽日又係好悶嘅熊家

香港做男仔尤其毒撚重慘

食屎啦 佢地又唔無大過肚
應該俾佢地戴返先啱啊

香港做男人真慘

今個星期好唔掂喎，又9又悶

今集會唔會太女權
同埋頭半集以為係etv..

大學線成日有d垃圾價值觀
生仔的確係辛苦 但關佢地班根本冇生過仔既女咩事

係香港做男定做女都係慘架啦

屌到三姨大肚

睇人啫，我唔痛苦喎，除非嗰幾日特登狂飲冰水
男人生腎石夠、割包皮夠痛苦啦，唔通因為咁下下就晒佢哋

今集講到女人就係大晒，男人老奉就要幫女人

自己當自己生仔機器

成日話女人生仔好辛苦
咁未生過仔係咪唔應該有依D福利先

真正歧視女性嘅係女權撚

女人唔會生腎石？尿道較闊？

可以寫男唔明白女有咩苦處
但唔係寫到咁 兩條女講到大肚點點點 又冇大過肚扮專家 內容又唔寫實 你係都叫佢體驗M 痛

同埋大學女仔真係唔係咁樣 女人男人都係咁㗎啦
區嘉慧你寫咗咩垃圾劇本出嚟

真，成班後生女講生仔怪怪地

然後覺得自己好似bill尿(blood) 個啲感覺。。。真係頂唔順

大學線真係啲價值觀極度奇怪
好耐之前已經係 又中意性別定型 又易標籤

佢地大部份係博士生，其實成熟過普通大學生好多

但上一代會逼生仔想抱孫除非你斷六親

今日堅垃圾
都唔好話女唔女權
大學成班女都未大過肚可以咁長篇大論？
你話叫佢地三個體驗M痛都話姐
仲要3E和Bonnie兩個啲監測方法勁on9
臨尾無喇喇反cup安仔認輸又騎騎呢呢

屌你老母

睇tvb真係on9

同埋3E今日啲戲好尷尬
拍埋Bonnie到Bonnie明顯好過佢

如果Candy話阿壯捱到就同佢拍拖，阿壯應該可以

我都知，舉個例姐辛苦就緊㗎啦，但就唔好講到你大住個肚就認為男方個邊好快活至得㗎
男方都要搵食撐起頭家。

想表達女性唔易做可以有其他野講，唔好成日話女性要生仔就好撚辛苦，呢啲站不住腳嘅point，然後否定男性嘅辛苦之處。

佢講假性懷孕果part完全係讀對白...

今集痴撚線女權
做女人幾時包生仔 大把女人唔生仔
如果係懷孕中嘅女人有需要人幫手完全可以體諒
唔好話大肚婆 就算係男人有咩頭暈身㷫要人幫手要擔要抬都冇問題
但你班行得走得嘅女人憑咩要男人做狗服侍

如果今集由大家姐挑戰金城安都仲情有可原
畢竟金城安真係大家姐十月懷胎生落黎
但你班港女又冇生過仔有咩資格咁大聲
「懷孕」比班港女利用黎攞特權先係最污名化女權同懷孕媽媽

今集bonnie同3e嘴臉真係超級樣衰

同意，仲要睇愛回家

正常架，佢又唔係呢科專業，當然係背書

法証果D隨時自然講出各行各業知識嘅先唔正常

生完仔繼續做野大把咁多

仲要咁多人睇

3E越嚟越乞人憎

垃圾post 拉

拉

點解近排咁多bonnie

話切就切咩
認同來m好辛苦 但唔代表女人有權點人做野

咁係應該爭取女人有生育自主權而唔係借懷孕過橋攞特權

今晚太遲開po
聽晚早啲開po 狙擊班撚屌

嗱，就咁嘅，我無意去分到底係女人辛苦啲定男人辛苦啲，因為大家都有各自辛苦嘅地方。

我想表達嘅只有一樣野，就係用生仔去話女性比男性辛苦已經站不住腳同埋好煩，因為時代已經變左，女性已經可以選擇唔生。所以可以用另外嘅野去表達女性都辛苦，例如女性係職場或社會上一啲不平等待遇，而唔係下下拎生仔呢樣野黎否決晒男性辛苦嘅地方

Sor for 1999

睇到好谷氣，見到班仆街女權撚就想嘔

唔淨係果個位
今日3E果啲所謂奸/陰險位完全做唔到果種感覺
睇到出曬戲好尷尬

tvb不了 拉

自己跪低唔怪得人 有咩野自己受返唔好怨人咪得

加油

=.=

代tvb多謝你

快

"Chark"

遞你老母西！垃圾港豬！

自從黃絲編劇被炒後，套劇已經大咗結局

老實講
我以前都係愛回家fan
但自從炒咗一班黃編劇 cctvb又愈來愈奶共
已經冇再睇
唔講政治 講番劇情
啲劇情愈來愈單一 愈來愈唔好睇 愈來愈唔好笑
啲誤會重覆又重覆
點解仲有咁多人睇…

好！

此劇並沒有黃絲編劇被炒，請參考本PO第6-16樓

呢個岩。

【TVB收視連番報捷，戰士們請努力】今日洗版精選 - "人字牌救心" 唔好亂食 (26 Feb)

冇一套劇係每一集都難睇或好睇

啲線擺明愈來愈拖
以前好鍾意睇大小姐
依家啲故事線去哂樽頸位
根叔啲濕鳩誤會講咗勁撚多次
垃圾清又因為政治立場炒埋
本身佢同Terry都幾有花火
啲野係咁loop 真係好睇咩

都係果句，邊班黃編劇走左？佢地有咩名作？
仲留得起度圍爐嘅人十之八九都對編劇好有認識

唔好意思 頭先屌緊你老母 唔得閒拉

PULL

CCTVB 個 B

仲睇cctvb?
成日笑支那人身體最誠實 一隻手指指人四隻手指指住自己

黃編劇我冇fact check
對唔住
但做咩炒咗垃圾清？
冇咗佢 佢同Terry條線差好遠喎

全鄂死清光

咁講我都唔係條條線都鐘意睇
好似你講既根叔、熊家誤會線係無聊
但都有其他線好睇或有其他演員有火花
一套劇本來就有好有唔好

另外套劇唔止阿清演員一個係黃

條條線根本到哂樽頸位
大小姐同送水輝沒完沒了咁拖
熊若水同工業更加係
我梗係知唔止阿清 但阿清係最直接講
所以被炒 扼殺哂言論自由

近排真係唔係咁好睇 笑唔出

水同工業條線幾好呀

拉
快啲推啦

阿清去進修下演技先再講啦
佢啲演技唔識欣賞

491

492

495

497

499

500未？

500了

係喎

好503

你覺得姐 我又唔覺得無咗佢同terry條線有咩損失喎
又講啦 做咩唔炒得垃圾清？你唔俾佢瀨嘢犯錯？唔俾佢自己唔想撈？佢係你老細吖？咁同佢講好說話
又係 班佬無得J垃圾清係比較慘啲

開心速遞唔係無咗邊條線唔得 都唔係有邊條線就buff咁

同埋開心速遞PA/演員裡面不知幾多係黃 又有無炒曬跟住請班藍嘅返嚟？

好心唔好嘥你data同時間入呢個po講開心速遞是非啦 處境劇本身就係貼近生活 無任何一樣嘢係完美嘅
咁挑剔好心不如自己拍啦

多謝你用咁多心機為cctvb護航
我都係個人意見 唔洗咁大反應喎
講同你唔同嘅意見就係講是非 真係好支持言論自由呀

黑洞巴好耐冇見

大小姐而家鋪緊佢返接龍
工水我一般，但情侶日常都唔係咁難睇
處境劇好少似正劇集集都緊湊跟主線行
呢排可以話多左機會俾配角

阿清被炒我唔知關唔關佢黃事
係人都知tvb今年唔掂要節流炒人

多謝大家支持tvb

推拉師真冇用

可唔可以唔好再推post
呢度回覆畢嬲都係拉

珍
我地只係想支持下tvb
咪撚推post引cctai班推拉師入嚟吠

MON PO編劇睇下，長駐呢個PO提左好多意見的絲巴，真係頂住好大壓力咁撐這個劇組，俾D心機寫好佢

做瑜珈嗰度00好柔軟
三個得佢可以點到腳

咁你都有留意
其實你睇開心速遞係咪淨係為左睇凌凌

如果有睇開開心速遞PO都知道，呢個PO唔係每日都有狙擊TVB嘅人踩場，但對於各個演員、各個角色、各條線劇情的正反評論甚至係爭論，基本上就算唔係每一日起碼每兩三日就有，你所謂的大反應根本就係以戲論戲嘅家常便飯。
一套劇你可以因為各種理由唔睇，但今時今日仲留得起度嘅人對套劇嘅認識/分析，同果D為左狙擊TVB而隨便執出來講下嘅幾個keyword，夏蟲不可以語冰。

唔係掛
佢直情話我講是非喎
咁都叫以戲論戲？

佢出去拍完正劇返黎真係好戲咗
3e都要出下去啦，佢啲演技十年如一日
係年宵個集好小小，其他都係差唔多

巴打有taste到
小妹濕咗

俾你留意到添 (講笑)
以前都有睇其他集數但係近排就比較忙所以淨係揀集數嚟睇
利申我同00一樣唔係外貌協會一族

佢應該係

唔駛理d人

岩 各有各comment，太煩咪block

次次都000000,
「00係咪唔開心呀」
「00係咪俾人雪呀」
「00係咪去讀書呀」

尋晚阿壯同00搬運3E，冇人有意見？

00吳彥祖設定多女埋身，但好少表現主動鐘意人，又試過突顯佢嘅魅力而變player

唔係全部我一個人講㗎

咁你都係有成日000000吖

唔知到底係冇監製搵佢定係冇時間出去拍正劇
始終佢都係熊家主角

感覺佢嘅表演機會/人際關係和同屆港姐好似完全兩個世界，確係幾有孤高心如feel

安壯可能當咗3e係屋企人
你3e咪即係我3e

阿壯會唔會有一日想溝3E

其實佢同fyy嗰班同一屆
但同佢哋好似完全唔同style
之前王祖藍搵過佢拍老表其中一個角色
但應該俾其他人搶曬鏡
淨係記得同場有wingto

安仔3e即係0壯3e
應該唔會
同埋應該好悶 啊壯話買邊隻股3e應該即刻同佢講會跌同佢分析埋走勢

dllm呢集

一堆人地常用既字
風度
係咪男人
紳士

有八達通橫行

未有b咪一樣用m痛乜乜物物

發下夢好啦
一出街班女權去tbb門口投訴

未計有d女賣人地個d相同片添
當然都有男賣既...不過概率就...

3e個陷家變態

鬥慘之中
得d女會係咁講講講講講講講講講講之麻

健康生活大把人根本唔痛
不過大把人又要d生活多姿多彩...

伸利3日風雨不改做gym食野好清

一開始通渠就唔見個兩兄弟要一齊
尾就想一齊洗廁所

寧願唔要個10000
齊齊唔好要錢囉

唔會喇
除左佐治之外3E應該唔會配大學班人
阿壯就直情未必有cp線添喇
應該最多都係一兩集拍下拖或者口頭拍拖口頭分手果隻
除非真係同Candy

男人之苦其實係咩

係去面試讀教育文憑的補習社花瓶之一

阿壯同Candy都襯既
不過Candy咁八婆格阿壯食唔食得住係另一件事

都係果句，如果尋晚Candy話獎品係同阿壯拍拖，阿壯一定頂到！

如果獎品係女生要塞隻震震蛋蛋如常生活一日，任男生㩒遙控，任何男生都一定頂到！！

有一集安仔可以對阿孝的擒拿完全迴避，佢對金剛拳的招式應該唔練好熟都睇到好熟

光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命
光
復
香
港
時
代
革
命

要用性__轉運大法

正常講it check佢電腦做咩

上咸網 聽下聲

藍絲馬漢

咁夜3e都未訓唔係房

光
復
香
港
時
代
革
命

罷睇TVB 呀屌你

大大力推

夜晚夜訓有咩所謂
番工訓覺here

anita隻腳

阿水呢d都好正常啫，坐寫字樓易肥

咩年代交電費邊使落街交

安仔: 冇堂我訓陣

夜晚有急事點算

咁好睇?

( Show Blocked User - complexAnalysis )
善用Block人

正常人都會留意

暫時來講幾正

咪阻我地睇tvb啦

安凌糖

應該全公司啲電腦it部都會有瀏覽紀錄
所以係有keep 有懷疑就會攞來睇

Tvb啲女好好j

stand with tvb
stand with chi na

g持

夜晚收電話咪冇得睡前一丁

push
stand with tvb
stand with chi na

冇睇到

使不推啦
我pin你

幫拉

唔使不推啦
我pin你

廢老根同complex analysis一樣咁煩

今集真係合符預期，幾悶下

好波

正想講
上面打錯左

要有record可以有
正常全公司都會經router or firewall先出街
咁隻野呢...就係it manage既

睇kfc巴 cap圖咪得囉

有廢老根就唔好睇
編劇幾時寫佢釘蓋

呢度好多好黃嘅前線手足

又搵人做義工

同陳師奶一齊好睇喎

飲完寧神唔駛訓

呢排預告成日做到正正常常咁
一睇就浪費半粒鐘

廢老根要連棟樓班契弟線先叫合格

佢好煩

淫根

啤啤好得意

好撚煩呀廢老根

啤啤

完全封鎖佢啦

_前線好黃 where _ applies to everything

條友咁得閒

好掛住你

推上熱門

反正㩒熱門睇唔會見到呢條煩膠 由佢推啦

我想睇tvb有問題。？

david

你當然覺得冇問題

夜晚真係幾正

安凌

生存中here

說服唔到死廢老架
快啲死撚咗佢啦

用錢咪說服到

湯盈盈講嘅野簡直係我心聲

啲冇嘢做嘅廢老唔會明

我愛中國 推上熱門

今集好深刻

如果同一場戲有陳山同啤啤會點

Block左就唔煩

你仲想點 而家都少左好多人搞事

74蚊

幾十蚊都要blur
然後錢照拎

香港流通紙幣要 blur

個個都塞錢俾佢

真，所以我地咪一齊睇tvb

行起活血醒神啲

要考慮下仲追唔追愛回家

真死

2個死gay佬

stand with china stand with tvb
我愛中國 推上熱門

支持 你留多幾個言就光復到香港 加油！

今集高質過星期一好多

今日我又覺得ok喎仲有啲以前嘅味道
好過睇孤寒度縮根

佢地好叻既，成日去澳門youtuber講，結果

連tvb都唔畀人睇，cctai惡過共產黨

點夠暴徒惡 燒人 搞破壞
stand with china stand with tvb
我愛中國 推上熱門

點夠暴徒惡 燒人搞破壞
stand with china stand with tvb
我是藍絲 我愛中國 推上熱門

屈dee:

今日正喎
好鍾意這啲熊家眾生相
不過臨尾David段嘢硬係怪怪地
阿水和阿叔就話姐
安仔和3E佢冇理由咁熟

睇咩波囉
可能阿叔睇馬體會果啲0-0
有C朗的話祖記啲波咪又係悶

屈dee：
咁佢就應該具體講清楚 兩邊都無乜射門所以悶啦 而唔係以偏概全話0比0所以悶

唯有當佢哋消息互通啦
即係阿叔間唔中同david講下佢屋企人會做的咩咁
david一樣係做啲和事佬角色

咁你唔好話個字幕誤導人
歐聯就咁寫「歐洲聯賽」

懷疑你根本就係佢
report一人有兩個ac先

雖然唔知比唔比

Wtf

Push

法証37點都唔去支持下？？

佢比人ban左
我幫佢出

求先先睇Terry果集
冇提到436集Terry起桑拿孭威仔逃生
另，167集Terry孭威仔走出深山

順便重溫埋早期3E Terry

讀死書3E崇拜大學無畢業的實踐派喬布斯係未有咩誤會

［TVB日任27/2］Pizza Box食物疑致集體食物中毒 #究竟食咗乜？

一邊追劇，一邊打擊tvb收入來源
多謝tvb提供免費娛樂

true

連推咩po都要管
惡過cctai 惡過暴徒

仲睇TVB 果然無令我失望

So? 仲唔出去打狗，你真係令我好失望。

榮華又返咗嚟？

連罷睇TVB 都做唔到有咩資格失望

可能大小姐要搞阿清間舖D野

覺得今晚果集title係力王vs武士，唔係力士vs武士

做咩熊家可以有咁多屋爭

哇今晚max terry雪房攬呢一幕，唔寫俾安凌孝國，hehe黨應該非常躁動

發達大計->大受歡迎->有人抄橋->嗌交反面->兄弟和好->新發達大計->無限looooooooop

呢個就係大學線卒業果集？？？

上次隻蠍子果下好唔返

政治關我咩事 唔好搞事啦
我豬來架
有嘢食 有水飲 有tvb睇就滿足㗎喇

这裏有没有护旗手

遊行冇用 罷工冇用 勇武冇用

晚晚坐定定支持tvb就最有用

提提大家
今晚八點31播頭條新聞
做人做狗自己揀

不過係得呢度都係狗 唔洗揀

喂 上水睇膠劇啦

冇人？

頭先Jenny條腿

次次群姐都係贏家

痴漢

我爸兩部電視一齊睇

TVB係未恢復0600pm已播頭條？

決定加入藍友大軍
支持tvb
有咩要注意

廢柴老公

渣ga 我4部

蓮輝完全冇三球陰影

啲湯倒去max隻腳度

Jenny正到

仍堅持

Max變咗 -›

如果Terry變到企max個邊就好睇

terry除褲俾力士

Max面色相比其他人偏暗黃，係專登化妝成咁？

都係呢個大小姐正

terry自由切換
估唔到仲睇到大小姐vs綠帽夫婦

煙鏟係咁

花生友賺唔少啦

唔好再係好爸bar浪費大小姐和我地觀眾的光陰喇

等緊你光復香港啊

就返去了

集集清 編劇係咪想當冇發生過

有望

龍家d家事帶哂番寫字樓

Max可以出三球請佢地真心幫拖

唐立言.gif 召喚

家事=公事
家事會牽涉公事

呢個終於大小姐出返黎啦

估編劇鋪緊路，關鍵位應該係威哥

剃左輝輝前額，寫3球起上面，當無數，點睇？

宣揚防疫

算啦，唔好再quote/理佢，由得佢繼續幫手推po算

有時睇terry 咁蠢都好無癮

Terry好大隻

Terry。。。好主動

廢柴

接龍大小姐
好爸bar大小姐

點解terry喺醫院同max講一陣點做戲嗰幕好似黑化左？

1仔0仔

Terry好似係賣肉秘祖

今集係咪技窮？回帶舊片？

係未又係果間酒店房

使唔使回憶咁耐

當佢細路

Jenny上次搞尋寶圖完全唔俾面David，而家又講心事，真係公私好撚分明

開心凍肉速遞

龍家就快絕子絕孫

啲精凍死曬，龍家絕後了

有無咁易打得爛

威仔仲有冇得生

個門又閂埋會點？

dum低Terry

Terry

Jenny好s好正

牙叔

唔使等了 我已加入藍友

阿叔d口水。。好核突

精會凍死咩？唔係可以冷藏咩？

On9 精子怕熱唔怕凍架
精子銀行都係雪藏精子，天氣熱春袋鬆開都係想散熱

明呃正評

手足几時一齊去富諗飲茶

吳家樂扮錢嘉樂

terry有劇本神助就會變翻黑terry

涼粉
以前其中一條最煩膠的線

朱凌凌同李莫愁而家發展成點？

大小姐教佢咁講

好耐冇主線睇
想睇凌仇和華洋主線

咁有時啲回帶係recall翻啲劇情係好睇嘅

前期孻姑同佢都仲ok嘅，後期涼粉阿媽真係好煩

不嬲都係咁
Jenny因為阿水成日想搞鳩尋寶圖
可以嘅或者幫下david
例如398特登攞份答案俾david出貓
但如果係尋寶圖整體嘅事Jenny就唔會幫
但如果尋寶圖真係冧咗Jenny會收留david嘅

佢阿媽咪蘇姐
馬海倫兩個角色都煩

max就越來越m

見大家姐復工就返大學線 有凌仇安邦

如果今日改為講上次大小姐嬲左送水輝，terry一次過幫輝同max氹大小姐同Jenny，兩pair亦敵亦友咁，大家覺得點？

而家耐性唔多 見佢咁蠢會好想轉台

安Bon凌仇

抖Max

terry冇咁勁

Terry通常越幫越忙

其實都想睇醒目Terry
冇左阿清睇Terry單傻冇咩癮
唔需要好似上次咁黑化到咁樣
不過Terry啲演技上次黑化露曬底

寫魔女Anita諗計召喚返佢摰愛出來

呢個有得想
不過Terry係頭到尾都係蠢
冇得「召喚」翻出來

呢個時候就要等大家姐劇本

喱啲叫rocky派演技
唔掂但係觀眾鍾意

講真而家既然無咗阿清咁我寧願睇terry anita, 好過配埋啲奇怪二打六比佢

反而覺得Terry Kelly果集cut過，Kelly出場完全冇前文後理

我覺得可以時蠢時醒
無理由長期演技唔進步又由得佢

阿清係此派小師妹

大小姐如果繼續係bar個話個人設真係會比送水輝拖累...

咁其實這個Kelly冇intro都唔係太突兀
不過真係唔想再睇Terry相親
冇左阿清之後Terry唔係相親就係同Max一齊

人去那儿了🤔

Terry的相睇對象設定都係唔係雞(表面上)但又可以上床先(即係唔似門當戶對富家女)

FYR
345 - 2月24日 21:46 -
推拉師加持前：
344 - 2月20日 20:28 - 2月24日 21:52
343 - 2月17日 20:07 - 2月20日 20:26
342 - 2月13日 20:29 - 2月17日 20:12
341 - 2月7日 20:51 - 2月13日 20:30
340 - 2月5日 20:08 - 2月7日 20:39
339 - 2月1日 20:34 - 2月5日 20:11
338 - 1月29日 17:26 - 2月1日 20:30

咋了

有冇人覺得Jenny句廢柴開始有啲煩
開頭都ok但而家好濫好造作
百聽不厭真係得大小姐啲金句 (shut up 人頭豬 真係蠢果堆)
或者三太句威哥～

因為大小姐鳳凰幻魔拳係直接打入我地大腦

尋晚家庭戲我覺得算係近排好睇之一
我同屋企人食飯可以對住電視傾兩句 有時啲太胡鬧嘅劇情睇完得啖笑真係冇野好傾
一講夜訓 我老母就自動搵位入屌大家唔肯訓覺 最尾見根叔比david當頭棒喝又死死地氣冇聲出
橋段唔算好笑 但貼地有共鳴已經係好睇 又唔會好似女權嗰集咁灌輸埋啲奇撚怪價值觀
上乘之作當然係做到小故事大哲理之餘幽默搞笑 唔夠好笑但有故事哲理都叫有意思 剩翻搞笑但言之無物就叫荒謬
偶爾荒誕無厘頭劇情可以笑一餐放鬆壓力 但如果成套劇都由無厘頭故事佔據主要劇情咁成套劇真係淪為笑話 恥笑嘅笑唔係搞笑嘅笑

筆者話香港8X之後再冇諷刺時弊嘅處境劇
可能佢要求高 千禧年後都有套皆大歡喜做到我心目中反映時弊嘅標準 但去到開心速遞連「還原」時事都做唔到 只係台詞抽水去呃like
問心望住右上角三色logo你仲期望佢不平則鳴係你自己傻豬
所以觀眾要接受現實呢套係家庭職場愛情肥皂劇 編劇要認清自己支筆係要黎寫肥皂劇
近十年處境劇都不外乎家庭茶米油鹽 愛情相遇相戀 職場爭暗鬥
做唔到諷刺時弊至少喺呢個框架內詮釋好都市小人物嘅生活際遇同心態 例如it狗就算係呢個框架內嘅上乘之作
所以我幾鍾意睇熊家故事 雖然成家人個性三尖八角岩岩慚慚成日做埋啲生活瑣碎故事 但咁樣先係普通人嘅百態

製作速度追唔上十八樓C座

［TVB日任28/2］盲搶廁紙幕後黑手？楊卓娜代言嘅Beauclair

樓豬可摸耳pin下每日任務？

推日任算啦，打擊tvb觀眾不如打擊tvb廣告商實際

但我覺得傲嬌Jenny好正
佢係衰但係佢有時表現出愛Max既反差

［TVB日任28/2］盲搶廁紙幕後黑手？楊卓娜代言嘅Beauclair

［TVB日任28/2］盲搶廁紙幕後黑手？楊卓娜代言嘅Beauclair

做日任

一向都係熊家線擁躉
尤其果啲眾生相故事
好多人嫌tree根煩和悶
不過講英文、攬炒、慳電、或者近期老鼠肉果啲都係tree根啲經典嘢
父女情同埋三姊妹都好鍾意
而且熊家班人好夾，丹爺阿滕阿蟹安仔好戲，就連平時麻麻的豹哥和3E去翻熊家群戲都順眼好多

諗下諗下，Terry的相睇對象設定最似梁洛施果種
現實來講，Terry本身都拍戲，搵個女星生左先都唔錯，俾人講閒話都易關公D

在第二個PO講起可以搵kalok同Terry延續梅小青的插班生系列

跟Mia身體接觸時，發覺小小娟真的不行了

大龍生：俊華，果個全面性避免雙重美女稅協定傾成點？

對住rebecca唔得 但對住mia
四太同保鏢呢個setting真係

唔通真係寫翻鐵Ma

鐵ma一齊可能真係會悶 但三角戀期間應該好睇

以前鐵ReMa三角戀咪拍過一段時間
唔覺得好睇，又悶

唔知係咪old news左
頭先81台播個主題曲ver至少有3分鐘咁長
首歌loop左3次
有d鏡頭同youtube個版本唔同

池美麗又嚟殘酷一叮，結果得6秒

完整ver係loop 3次
頭兩次另一啲歌詞，loop 2次
第三次先係我地聽開個ver

有冇威仔＋阿水唱能回家是上司的恩賜version

睇翻Mia同鐵面陳做CPR果集，Mia的動作雖然唔係話好正規，但都唔求其，符合一個業餘學過的商場職員，冇咩機會練，突然間要做

我對歐陽波比有個唔好印象：不速之約佢演醫生，有一場講佢起條街幫個路人做CPR，等待救護員到場，佢的動作完全唔專業，但扮演救護員的演員就非常掂(應該真係識)，即係話現場至少有一個人識，波比冇向人請教/練習

補充：對比鐵面陳同Re一齊上公司急救班果集，個阿Sir將個公仔擺起枱上面做......(拍攝角度大於一切？)

到畢業仍然係阿壯搵錢，點撚樣算

752 最後牙清

妖你兩兄弟

因為jenny

肥

高小姐的內衣

胃愛而死
黃子華編劇

又新編劇

聰哥客串
更正：係吳子華編劇

編劇仲記得David揸車送pizza

係美國送pizza講中文

大胃王屙屎會有幾大督？

好似吳家樂都有火花過熊樹仁

紅衫魚岩岩咳到要嗌cut

幾好睇，好睇過太子站班曱甴暴徒

後面句野

為什麼你的情人被其他人吃了

餵唔飽

餵唔飽自己條女

根哥

Shut the fuck up

第一次睇
笑到我
三句唔埋兩句 加d性暗示

好有幽默感😅😅😅

講咗大家心入面嗰句都負皮

可兒已經感染曬其他編劇

呢套野真係好幽默😅😅😅

唔怪得甘多人睇😂😂

好似受酷刑

屌你，呀叔做主角嘅集數可唔可以正常啲？

三十個熱狗向網中人阿燦三十個漢堡包致敬

今集冇咩興趣
本來以為有家樂抽下水會幾好玩
但阿叔真係好煩

喂飽條女唔係用錢就得咩？駛乜真係陪佢食睇住佢食都得啦

Btw熊樹仁同David有咩共同愛好一齊？食野又唔同

行出黎成個候賽因咁

救命呀！

咁少都叫大胃王比賽？

唔熱咩

阿叔不嬲都唔正常

嘩屌
唔係大胃王喎
兩個鐵砂掌加鐵喉
就咁拎個鍋黎飲

屌好撚核突呀

嘔竹輪

撕紙狗

今集咩事

好睇

口吐獅子狗

喺華人區生活既話可以比香港用再少啲英文

咁都得

普通話？

今集係咪真係想隱喻熊樹仁虧到餵唔飽david

支那話廣東話

家樂又幾型仔

今集睇阿叔狂噴口水同嘔野出來

Andy 又要扮女人

On9
咁多人望著會睇唔到佢加辣椒醬？
同埋開頭講到佢咁勁點會驚阿叔

[多圖做證據]請大家不要再反本土劇愛回家了 (2)

雖然阿叔David線唔洗太認真
但同個ex咁close有時又無視左阿叔
David人設有冇咁唔識做

呢集晒左涼粉 個角色冇特色搵邊個做都得

佢同阿叔隔咗david 加咗點會唔知啊
大胃王比賽個個都掛住食

除咗一樣叫家樂諗唔到其他原因

咁多觀眾望著根本冇可能睇唔到
痴線

佢同David兩個浮誇到好難睇

無人理佢

哇咁都睇到

一星期7集
唔撚cut啦
拍下個shot好過

零存在感

可能好鐘意睇3E

咪同你一樣
連凌凌做瑜伽柔唔柔軟都留意到

Mon po pin劇

幾時死
Btw 你知唔知你真係好低汁 求其一個連登仔都幽默過你

淨係識玩sex joke
好尷尬

唔講真係唔覺

應該係同上次發現00蛋痛一樣

劇組可能開始玩呢種「彩蛋」

外形似小林尊？

吳子華係新編劇，有做功課

應該係編劇房有個list記得曬啲細節姐
David送pizza好耐之前講，仲係賀碧雲想溝阿叔果個年代

今晚冇供水黨講一開始冷戰

那婦人便去袖內摸出穿心盒來打開，裡面只剩下三四丸藥兒。這婦人取過燒酒壺來，斟了一鐘酒，自己吃了一丸，還剩下三丸。恐怕力不效，千不合，萬不合，拿燒酒都送到西門慶口內。醉了的人，曉的甚麼？合著眼只顧吃下去。那消一盞熱茶時，藥力發作起來，婦人將白綾帶子拴在根上，那話躍然而起，婦人見他只顧去睡，於是騎在他身上，又取膏子藥安放在馬眼內，頂入牝中，只顧揉搓，那話直抵苞花窩裡，覺翕翕然，渾身酥麻，暢美不可言。又兩手據按，舉股一起一坐，那話坐棱露腦，一二百回。初時澀滯，次後淫水浸出，稍沾滑落，西門慶由著他掇弄，只是不理。婦人情不能當，以舌親於西門慶口中，兩手摟著他脖項，極力揉搓，左右偎擦，麈柄盡沒至根，止剩二卵在外，用手摸之，美不可言，淫水隨拭隨出。比三鼓天，五換巾帕。婦人一連丟了兩次，西門慶只是不泄。龜頭越發脹的猶如炭火一般，害箍脹的慌，令婦人把根下帶子去了，還發脹不已，令婦人用口吮之。這婦人扒伏在他身上，用朱唇吞裹龜頭，只顧往來不已，又勒勾約一頓飯時，那管中之精猛然一股冒將出來，猶水銀之澱筒中相似，忙用口接咽不及，只顧流將出來。初時還是精液，往後儘是血水出來，再無個收救。西門慶已昏迷去，四肢不收。婦人也慌了，急取紅棗與他吃下去。精盡繼之以血，血盡出其冷氣而已。良久方止。婦人慌做一團，便摟著西門慶問道：「我的哥哥，你心裡覺怎麼的！」西門慶亦蘇醒了一回，方言：「我頭目森森然，莫知所以。」金蓮問：「你今日怎的流出恁許多來？」更不說他用的藥多了。看官聽說，一己精神有限，天下色慾無窮。又曰「嗜欲深者生機淺」，西門慶只知貪淫樂色，更不知油枯燈滅，髓竭人亡。

勸兩句就好翻冇討論價值

開頭果段完全無厘頭
想講阿叔佢兩個落來即刻冇事 但個表達好奇怪
其實仁菲主線都係唔好睇囉
不如真係放棄仁菲喇好無
過場副線都可以但真係唔需要為左平衡而夾硬寫仁菲主線

好勉為其難，希望連戲

隻眼離唔開佢

今集仁菲意外地幾好睇

我覺得你仲記得daivd曾經送過pizza仲叻

可能監製見吳嘉樂冇咗vip
所以放啲job俾佢
不過睇嗰勢真係出得一次咁大把
反而有啲掛住鄭子誠嘅張軍

嗰舊獅子狗連埋口水嘔出來

真係好掛住凌仇線
尤其係而家好多條線都變咗樽頸

係呢個情況下
俾多啲演員出鏡有自己故事都好
期望今晚andy

大房二房連成一線的趨勢？
廢柴同盟 vs 三太？
廢柴同盟 vs 超級女友？
廢柴同盟+女友 vs 3E＋熊家？

終於博得你一讚

高小姐會唔會最終配kai叔

你當幾個編審同埋組入面一直喺度嘅編劇死咗？

哦

唔通你就係官方mon po account

編審有講過劇本創作流程呀，講過係全組一齊度

張軍
好想睇子誠出第三次

冇Bonnie係首要條件

不如編劇再寫威龍秘密網喇
上次出kai叔係幕後boss之後就唔再講落去

都係受保護動物，又涉及雙大肥J三國大戰
不過女友線要娟姐再客串先齊人

所以所有有味對白仍然係AV兒一人負責

賣肉遺才

張軍vs司徒獨孤明珠

其實成個故仔可以由仁菲食雲吞麵開始
睇完之後覺得開頭唔知係咪攝時間
如果係想講佢哋感情好 直接用尋寶圖阿叔向david解釋做開頭咪仲好

目的係為接龍員工，或對付威仔
目的係幫威仔，或威仔先係幕後的幕後

真
由食雲吞麵開始都完全冇問題
攝時間攝得咁突兀

想睇排球隊一齊數佢班男朋友

我真係太大愛

但有時又寫偏咗人設wor

其實都要睇有無心
我想講好多時啲人設都唔一致

目的係想食花生
促進員工交流
但咁寫好正常冇咩劇情

阿妹托波唔算曳
哥仔切磋冇閉翳

雖然我都鍾意可兒, 但講到有味對白 你當7樓潘金蓮死㗎?!